關於隔離post建議停止不合作運動 我有補充

我想補充一個建議
既然今日唔做都做左
我都相信真係好多人不滿
同時物資又咁多
不如聽日係一個唔會阻到出入影響佢地返工既地方
拉返個道歉banner
再派枝水
平一平息今日件事